坤 哥：想 苑 瓊 丹 演 我 女 朋 友

吳業坤（坤哥）昨日在電視城拍攝新劇《反轉貴利王》，今日（18日）是他28歲生日，他稱要在工作中度過，故昨晚會跟鄭則仕和邵美琪等劇組人員在拍攝中倒數。

開口叫胡鴻鈞讓路

他說：「成個星期都要開夜廠，我已不斷跟大家講我生日，他們叫我自己買蛋糕回來跟我慶祝，但我趕唔切，看之後有否朋友有心幫我補祝生日。（有什麼生日願望？）希望今年唱到一首劇集主題曲或片尾曲。（要叫胡鴻鈞讓路？）係囉！胡鴻鈞畀吓面，唔好搶晒歌曲來唱，大佬！（不想拍拖？）隨緣，不心急。我最近賣了車，做個無慾無求的人。」

劇中坤哥演鄭則仕和邵美琪的契仔，苑瓊丹是鄭則仕後母，故苑瓊丹是他的契嫲。他說：「我都想她是演我女朋友！」早前他自爆要向苑瓊丹集郵，成功了沒有？坤哥稱：「還未，不夠膽，她是另一種氣場，傾偈也不敢。雖然在現場一班人有講有笑，但我都是匿在Maggie（邵美琪）後面。」他表示已開工一星期，跟這班好戲大前輩合作獲益良多，但同樣也「死得」：「是開心的，每次拍劇也遇到很好的前輩，雖然只拍了幾場戲，但他們會教導我如何演得更佳。（很大壓力？）壓力一定有，但這是好的。做完這套戲，我覺得自己一是仆直，一是很大成長。」

stop

星呀星，接力。

你估你係子華呀？

張相靚仔左咁多既

好似車頭相

張相幾型

苑瓊丹子

又無大無細

丹偉後生好撚正，又大波！

呢張相好靚仔

望望下同苑瓊丹有啲似樣

仆街死就有你份
啲戲咁屎